有無性價比高既日式餐廳推介

拋磚先 個人覺得德美唔錯 不過愈黎愈貴

天文台道秋田

吉野家

爭鮮

叫做平平地食到鐵板燒
但唔好食 特別個炒飯
我食諾士佛台分店 無下次

西營盤個邊有間叫kyo japanese
15pcs壽司都係$500 仲唔洗加1

德美呢間垃圾都話唔錯

係囉 次等壽司黎

和食快餐

亞士厘道 大阪

呢間都差左好多

海鮮ok wor
個炒飯係特別在可以炒d公仔樣出黎
我淨係食天文台道個間

花盃

我去食lunch
普通炒飯 佢用煙肉黎炒不特止 啲米比佢剁到勁撚碎

難食 下次都係比多少少食返海賀 山下

五十嵐都冇，好打有限

大戶屋啦

大戶屋 +1

不過尖咀嗰間執左